module Fixtures
  QUESTIONS = [
    {
      question: '¿Cuánto genera en promedio de basura una persona al día?',
      option_a: '1 kg',
      option_b: '125 kg',
      option_c: '2 kg',
      option_d: '750 kg',
      correct_option: 'A'
    },
    {
      question: '¿Qué porcentaje de los residuos son reciclados en Uruguay?',
      option_a: '3%',
      option_b: '15%',
      option_c: '47%',
      option_d: '72%',
      correct_option: 'B'
    },
    {
      question: '¿Cuál de estos materiales puede ser reciclado infinitas veces?',
      option_a: 'Cartón',
      option_b: 'Plástico',
      option_c: 'Papel',
      option_d: 'Vidrio',
      correct_option: 'D'
    },
    {
      question: '¿Cuál de estos materiales puede ser reciclado infinitas veces?',
      option_a: 'Plástico',
      option_b: 'Papel',
      option_c: 'Metal',
      option_d: 'Cartón',
      correct_option: 'C'
    },
    {
      question: '¿Cuál es el tiempo de uso promedio de una bolsa de plástico?',
      option_a: '12 a 20 minutos',
      option_b: '40 minutos',
      option_c: '2 minutos',
      option_d: '3 horas',
      correct_option: 'A'
    },
    {
      question: '¿Cuántos árboles podrían ser ahorrados si se reciclaran todos los periódicos en un año?',
      option_a: '500 mil',
      option_b: 'Más de 1 millón',
      option_c: '1 millón',
      option_d: 'Menos de 100 mil',
      correct_option: 'B'
    },
    {
      question: '¿Cuántos árboles se salvan al reciclar 1 tonelada de papel?',
      option_a: '50',
      option_b: '2',
      option_c: '5',
      option_d: '17',
      correct_option: 'D'
    },
    {
      question: '¿Qué porcentaje de las bolsas de plástico son recicladas a nivel mundial?',
      option_a: '70%',
      option_b: '8%',
      option_c: '1%',
      option_d: '35%',
      correct_option: 'C'
    },
    {
      question: '¿Cuántos litros de agua podría contaminar el mercurio de una pila de botón?',
      option_a: '6',
      option_b: '60',
      option_c: '60 mil',
      option_d: '600 mil',
      correct_option: 'D'
    },
    {
      question: '¿Cuántos litros de agua puede contaminar 1 litro de aceite?',
      option_a: '1000',
      option_b: '3000',
      option_c: '10',
      option_d: '100',
      correct_option: 'A'
    }
  ].freeze
end
